有無人戴airpods搞到耳仔痛

用咗幾個月 兩邊耳仔有時無啦啦痛
唔係表面 係入面

冇